內地記者覺得河妖係自導自演 但迅速刪文

由

變成

不能只有我看到

次序掉轉咗?

靜靜地贏.jpg

上面個條慢過下面個條?

無腦藍絲信架
- 來自iPhone XS Max

下圖唔係早啲㗎咩？

調轉咗張圖？
個時間都一張十點幾 一張九點幾。

10:29
耐人尋味

09:49
香港不能亂下去了

有部份連登仔鬧人割
我反而唔明佢地做咩咁快攬上身

耐人尋味嗰個而家直頭冇咗

甴近平

呢個人好黃
佢成日調轉d嘢嚟講
睇得明嘅人就會明
之前我都以為佢係on9
原來佢係專登咁講嘢

其實你睇真d會發現 次次主要都係個班五毛
倒如書面語達人衝出黎認投

掉轉咗下話

你睇清楚先

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

假定真？

淨睇果班撚屌講乜都知真定假

個時間咁奇怪?

想問佢大公報Facebook個顯示建立日期 （上午11:59）同個貼文日期 （17小時）唔同系點做到？🤔🤔🤔

乜有人咁講咩
假撚到條片

做戲都做好d⋯⋯

我見唔到有政治問題.應該係感情問題

講得好岩

內地係共產中文！！係中國啊！！

有獨立思考

如果係真既話 拍片個角度都震到仆街喇 睇rec都有教

冇 你可以去check

有，書面與達人

樓主唔識睇時間？

總之佢刪淨依個post

ok?

屌 何妖連自己老豆老母個墳都拆得
買凶𢵌自己有幾出其

攬上身so what?
連登仔講咗麻包袋幾個月
依家有人做 點解要割?
之前汽油彈破窗效應一樣道理

制度公義失效
有其他方法我喜聞樂見
越多人以武制暴/制裁黑社會/黑警我越開心

你驚?

不贊同犯法行為

係 老豆老母墳都夠膽搞 自己流少少血有咩出奇

Strange

比埋link

屌你又帶風向炒話題

咪撚再提何妖

見一出事即撲埋去 正常藍屍廢老邊有咁勇
仲有個刀手又係搞笑 咁憎何妖插完一刀 即刻收手被擒?
太古個癲狗無刀都用口咬人耳仔

個時間一個9點一個10點

仲有個骨都人

呢個我都睇到

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

樓主用左時之呼吸 made in heaven ?

政治潔癖連登仔
：而家有人幫你服仇喇
：快啲割蓆 再唔割就冇咗個光環㗎喇

駁唔到？

似係樓主柒左時間睇係無問題

佢香港人嚟

時間呢?

大把，係咁暗示明示唔好割

你知唔知「變成」係咩意思
你認咗自己講錯咪得

屌 佢出晒名喇喎 仲有人理佢架咩

係講緊樓主你次序整錯左......

Facebook 你出post 可以自己edit 個"出post"時間
同實際timestamp無關

都feel到曲線
叫何妖做老河

溫火煮港豬

2個post刪淨1個咪變成囉

動機太明顯連共黨都騙唔到

2個變1個係叫del左.....

唔係叫變成

推!!!!!!!!!!!!

每次見到依d都好佩服,真玩命系列......

下 竟然仲有呢D理性思考既中國人

咪係囉
睇得真係前面人拍野,邊有咁定,多數又震又亂到仆街
好似完全冇震驚咁

先出維穩文 後出真相文
之後刪左真相文
叫變成?

學陳水扁做假

標題都寫明"刪文"
捉字蝨做乜

自己fact check啦

屌你老母，呢條仆街，

推

推！

真勇士,講人話, 改完發覺有幾萬水軍湧入黎, 為保命拿拿林刪, 不過依家好可能已經已經比國安問緊話了

其實佢係香港人

用返阿叻講法， 大家返工，返學 都好倦， 邊有體力桶佢呀
佢行街， 唔會無啦啦比人斬

Agree

似事發前一早寫定就真。

掟磗係鬼
堵路係鬼
裝修係鬼
火魔法係鬼
割頸係鬼
核爆都唔割喎

講真話

唔通人地係專業級戰地記者又話你知咩

想點？

睇唔到嘅人永遠都睇唔到⋯⋯
叻：我睇唔到，我唔信

笑死，到宜家都未知

唉 識唔識睇標題 "刪文"
即係2篇刪淨1篇

時間

由十點幾變九點幾？
原來唔只梁志祥識，你都識幫人穿越時空？

做戲就做戲 呢個仆街幾時真係幾時死

中國連時間都可以假

又有時光機?

即係我九點出完post 再十點出真相post
但驚被消失 所以咪刪文刪咗十點個post囉

標題都寫明刪文

老河

咁點解要edit時間lol？👀

咁你講變成咪唔合理

我再post多次條link

自己睇
佢係的確刪咗

我覺得其實件事根本就係自編自導
大公報如果真係識玩就唔會俾人篤到出黎 佢根本無理由咁做去自爆

高級黑？

所以咪話捉字蝨做咩..我語癌我錯
大家都明佢驚被消失 所以刪文

因為唔清楚囉，呢啲唔係捉字蝨喎

個墳只整爛上碑 (銀紙攪返掂）

下面棺木上碑石只噴下幾野絲毫無損

拆墳單野，一樣自編自導自演

演技太差

我用中計黨嘅中計論去分析
政府想你地玩選舉，所以搞啲小動作俾你以為佢地好緊張選舉，要拉票
結果所有人中計去玩選舉

pish

真乜鬼
不過都係理解唔到個動機 但結果論黎講 引發左唔細既車禍

今次又俾幾多刀手安家費？

iphone

姐係del淨9點個篇？

連大陸佬都笑鳩你係假
真係柒到仆街

邊個戇鳩會去殺人果陣仲叫人拍片
一睇就知係演員

我未睇就已經覺得係自編自導自演㗎喇

唔好意思，推一推post:

入黎幫手建立對罷工 支持/中立/清算 既公司清單!!!!

一起追擊下佢

受認可五毛 書面與達人

最新分化post
杜汶澤上去港台自取其辱，影衰晒我哋黃絲⋯⋯

竟然拉行動post
個post依然仲上到熱門
你唔係有1000個中共網軍幫手咩

喂我屌你地，個熱門發生乜野事

另附上樓主五毛認可證書post
突發 五毛清單正式上線！

風向post
話要經濟抗爭，要重奪議會嘅人，可否承認現實真係有「沉默的大多數」？

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

Push

tui

何妖多怪事，父母山墳自毁，今天又同人打架受傷。

沒有絲毫的荒亂

好明顯係自導自演

樓豬post錯次序

係中國唔係內地

佢暗黃黎 我覺得佢輸出革命緊就真 成日po香港新聞都係寫 香港不能再亂下去了 但又會係評論度串啲以為佢真心既小粉紅

笑X死

真野緊係唔比講啦

樓主on9

被識穿㖭

push

呢條友係抗爭開始之後係微博叫人睇逆權司機 仲有不計其數嘅曲線post

yes

佢唔刪文轉向，咁嘅內容一定係會被支博封殺帳號

所以咪整過份啱粉蛆口味嘅文呃Like

2篇(9+10) 刪淨 1篇(9)

真心想問乜野叫攬上身
示威者根本就唔係一個組織一個政府
無發言人可以話依單野係我地做定唔係我地做

重點件事唔係邊個做
而係風氣問題
當日火魔裝修獅鳥割狗全部都臥底做
今日支持火魔裝修獅鳥割狗
未有人行動時就支持升級
有人行動時就行動有好多疑點，最後補充一句「核爆都唔割」
如果你講得出血債血償，黑警死全家
唔需要你行動，有人作出行動時只需要少一兩句後對聲音

再者你想証實係鬼做係比邊個睇？
藍絲？無論手足做定鬼做佢都當黑衣人做，叻狗點睇野我諗大家都知
黃絲？信念夠既，我諗何妖比人打死定仆死都會拍手叫好

講緊你貼出黎個次序

個順序啱啊
佢真係刪淨9點果個post

比埋條link你

自己睇就明

如果依2張圖調轉次序
咁我同藍絲post fake news有咩分別

真係去睇啦

次序掉轉左wo師兄

似係何妖攻擊人多啲

唉 自己睇啦

炒左車啦
唔好推pls
係今日10點po edit返左琴日po
有可能係想令黃絲炒車變fake news
唔好中計

啱
難得藍絲大陸豬咁受呢套
不過又唔怪得哂佢地既
有幾多個人會玩埋自己祖墳
但見到佢地成日叫何妖做特首
真係忍唔到笑

後尾edit時間嫁
可能就係想令我地廣傳再炒車
勿中計